拜拜阿狗

咁早唔睇波去打機啦？

未2:0喎柒公

出左幾秒就俾人入返

認錯人呀你班廢柴
我唔係未來人